原來「醫療券」可以用黎買太陽眼鏡………

有件廢老帶個支那二奶shopping

眼鏡鋪個職員遊說件廢老話可以用醫療券買太陽眼鏡送畀二奶

政府為左收買班老野放晒水，任佢地濫用。

用券買副四千蚊架喇 又唔洗你比
曾幾何時聽到

政府真係好無恥

視光師同建築業無香港政府放水 你估會有咁高人工咩